買樓一定要全棟樓都唔會有人裝修

住獨立屋隔離都會裝修啦